想學boxing 邊間gym最平靚正

想打好基礎，但係對半工讀嘅學生哥黎講，啲好嘅gym太貴，大家師兄有咩好介紹？

拳館啦，仲gym？

咁有冇咩好介？

同問

我撩親啲frd同我玩boxing都冇人理我

我都係
好想學boxing嘅技巧同步法

其實呢
就有人介紹過我嘅
不過我又嫌貴
嗰個介紹我嗰個係真心勁揪人
搞到我都好矛盾
佢嗌我去basic reflex或者spade boxing
巴打一齊去囉

Strike

basic reflex有啲興趣
唔知貴唔貴

啱啱去咗spade boxing感覺不錯

問咗價$2000/10lessons
spade boxing我交咗月費 都唔錯

荔枝角 madboxing

驚唔夠體能玩唔落去

月費幾錢 spade boxing

4大抵玩打泰拳推介！低至$45一堂

1. Santichai Fitness
位於旺角的Santichai Fitness地點十分方便，拳館內的泰拳教練為具備豐富經驗的現役或退役拳手，亦有比賽及教授的經驗。教練會在課堂中指導學員搏擊策略、技巧及操練，課程不分性別及年齡，初學者及進階拳手都迎。每節課堂均會由基本熱身開始，再透過沙包學習基本技巧。技巧純熟以後就可以與教練進行一對一的練習。

價錢方面，上午時段4堂套票價錢為$390，6堂$520，8堂$590，12堂$720，晚上時段價錢為4堂$550，6堂$690，8堂$770，12堂$940，另設有$1200一個月無限次任玩套票。單堂價錢為$160，而試堂價格為$110。

2. 富德拳館
富德拳館設有13間分店，分佈於港九新界各區，十分方便。拳館有多位經驗豐富的教練，仲有女教練，女生若想找女教練學習的話，就可以留意一下。

價錢分成人套票及學生套票，成人套票為4堂$500，8堂$700，12堂$900，而學生套票價格為4堂$300，8堂$400，12堂$550，全部套票均可自選上課時間。時間方便，亦分佈得十分平均且多選擇，每間分館的時間都有不同，大家可以依照自己最方便的時間去選擇所屬分館。

3. Abira THAI BOXING & FITNESS
位於旺角的Abira整體環境十分舒適，裝修亦十分雅緻，全部教練均為泰藉教練，會因應學員的程度而安排最合適的訓練。館內除了成人泰拳班，仲有兒童泰拳班。大人可以減肥塑身，而小朋友都可以訓練耐性和提供另一個做運動的渠道。

價錢方面，團體訓練程套票分平日6pm前及任何時段套票，平日4堂$490，8堂$750，12堂$880，而任何時段的價格為4堂$700，8堂$1010，12堂$1265，另設有試堂價平日6pm前$165，其餘時段$200。

4. Fight Hard Fitness 免費試玩
Fight Hard Fitness有兩間分館，分別位於銅鑼灣以及炮台山。館內共有超過20種不同的健身訓練課程，每星期亦有200堂可供選擇，學員可以選擇最方便自己的時間上課。

館內除了可以學泰拳外，仲有boxing、功能性訓練、TRX、HIIT、TRX360、瑜伽、STRETCHING以及舞蹈班。Fight Hard Fitness還十分貼心地提供免費試玩，讓大家試玩完，真正喜歡這個運動才報名課程。

。

對呢幾間有無咩推介？